才子： 所以這時最需要是：避免流血，避免你自己被人踩着上位，要冷靜。

蔣麗芸有此「呼籲」，此一變局，十分嚴重。是她自己愛國愛林鄭心切之構想，還是有更高級的「媽祖」向她報夢提示？

此舉明顯是企圖刺激在金鐘集結的學生，推送一程，令事件真正升級為「暴動」。6 月 28 日之前，可以令習近平更為難堪，令美中冷戰加油。

所以金鐘的年輕學生，千萬不要中計。

香港已經深度捲入了「上面」的高層權力鬥爭。極可能有人為了保住自己的權位，要大亂香港，如同 1967 年 5 月。

「六四」也是循行同一公式。

所以這時最需要是：避免流血，避免你自己被人踩着上位，要冷靜。

Push